一齊欣賞下1987年韓國汽油彈放題

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

基本上一人一支，香港示威得罪講句連人地十分一都唔知有冇

D警察好克制

咁多汽油彈，南韓軍隊都係用催淚彈反擊，香港班廢物黑警仲話想開實彈

韓國黑警都係掟石還擊

lm

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

點解人地啲威力勁咁多

係咪溝法唔同

佢地依家都50幾歲了

韓國啲勇武手足好堅

咁仲意比tg分題啊嗱, 係時候比佢地食返汽油彈放題啦

搵下啲韓佬偷下師

真汽油同 五金鋪電油已經唔同啦
不過唔支持好似佢地咁無差別出火

咁先叫革命

香港臥底果Ｄ根本算唔上汽油彈

我個英國佬老細話以前食過英國貨
佢話香港警察係咪咁無知
臥底果Ｄ咁小野叫汽油彈？

人種問題
正如香港左膠威力全世界第一
但武力就......加油啦

韓國黑警基本上比人掟到對汽油彈免疫

香港D黑警錫身到，比激光射下就開槍，真係好撚垃圾

班警真係剩係推進同驅散

對住汽油彈放題都係咁向前衝
香港黑警對住一粒係面前爆開就係咁叫hold住

香港黑警真係亞洲第一

垃圾

好心學下韓國警察啦，廢物

見到警察幫個細路抺鼻血
香港仆街黑警死全家

香港警賊 豆腐做嘅

人地警察呢D就真係叫適當同最低武力啦

諗起D香港黑警隻背隻紅晒都擺上fb賣小強
有時真係忍唔住笑既

唔好美化當年韓國黑警
當年佢地就係用催淚彈射死左個學生
仲有白⻣團

仲有薯片介親

我唔知人地國點買油

如果香港要外賣電油要登記
五金店的白電油量太小又貴

仲有水刑殺死左學生
極推介逆權系列電影

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

ho lun chill
d氣油彈好似手提電話咁，好casual咁拎住周圍行，到想掟個陣先掟

所以香港班狗到依家都唔明點解無論香港定國際都屌撚柒佢地成日如為人地迫害佢地

推

有條片見到條友點着放係後面褲袋備用，CLS

千奇唔好咁做

呢啲先叫革命

尼d警察先叫真克制。
香港黑警收皮喇。

當年殺咗一個學生都咁大迴響，今日新屋嶺殺咗咁多示威者香港人都可以無反應，我都唔知可以講乜

前線飯都無錢開點會有車

天下政權一樣黑，
天下黑警一樣鳩

屌黑警老母西啦
佢地既裝備根本唔傷唔痛

打人只為滿足自己殺人心理
俾一班心理質素有問題零學識既社會垃圾擁有咁多武力
香港真係失敗

如果咁樣扔 水炮車應該救唔到火

有得翻工就ok啦

明明做嘅野體而家香港一樣。
輸左就暴徒。贏左就拍埋戲吹奏你。所以唔贏的話真係返屋企早抖算。

個時讀書，問個韓仔大學生（老豆做醫生），佢話唔係個個大學生都支持汽油彈、咁勇武；其實好多支持正苦。

全民軍訓過，點同

香港警察太克制了 如果在外国早就被乱枪扫射了

因為fc 唔到，香港人當謠傳

唔出奇丫，當年資訊唔開放
泡菜社會風氣又父權，崇拜權威

韓國人本身身形已經好屈
仲要個個當過兵 冇得比
而且啲警察真心克制..
dllm香港啲狗行前兩步都射布袋彈
我唸面對呢個情況 佢哋開真槍都完全唔出奇

Sad but true 人哋有晒相影到晒
當香港fc嘅時候 應該先有機會全民魔法師

你望下人地啲警察先啦 由佢地慢慢行埋去 齋防點撚樣比呀傻鳩

好撚犀利
真係抵佢地有民主

早排viutv先播過嚟

沒錯,例如中國

比雷射筆射下就發脾氣開槍爆人眼爆人頭

警狗情商同控制力真係低到貼地

香港廢警真係好撚垃圾

幾條痕仔話嚴重受傷 屌

你老母打到手足斷手斷腳 爆頭爆眼

然後話自己好撚慘 受曬傷 仆街死狗

控制唔到自己情緒就認啦屌

拎住枝炮同武器 但情商勁低

唔怪得金義聖話唔駛豬嘴，以前成日食tg啦，啲tg用車射出嚟

其實咪差唔多 要火有火 要磚有磚
上邊放題既汽油彈唔知係天雨關係定點 個威力好細只係量多

烏克蘭個d個威力好撚勁

如果一確認咗係真 一定有狗會死

我一路以為汽油彈點着咗要盡快掟出去，點知佢地揸住咁耐，好驚會爆炸

依家香港資訊咁開放 一樣大把冇腦藍絲豬

我諗佢指全民火魔法既情況
brw港府人都敢殺

最後五秒有冇人留意到，有類似橡膠子彈打橫直線飛過，飛去示威者嗰邊

學歷一樣嘢，學識、知識、智慧又一樣嘢
所以學習係好重要

我都唔支持用汽油彈
我支持唱今天我 直至有五大訴求

10分1?
100分1 1000分1都無啦
200萬人上街 1000分1都成2000個啦

哂氣啦 香港黑警明恰我地香港人唔敢勇武還擊

已經CNN話個抗爭變得暴力, 之前係黑警先放汽油彈.
而家唔會係鼓吹勇武放埋汽油彈. 咁就正中港共下懷啦!

如何將這個抗爭運動複雜既發展時序清楚說明?

從而板回CNN James Griffiths "Hong Kong protests are growing smaller but more violent and ugly" , 黃之鋒德國, BBC陳太的質問?

如何解說勇武越趨暴力(訪問者用語)?
為什麼港共已讓步, 運動仍未停止?

可以整條片出嚟放响YOUTUBE, 向西方社會展示香港人面對
1. 港共底下無數被自殺事件
2. 黑警暴力, 武警滲入執法
3. 新屋嶺懷疑義士事件
4. 鼓吹民鬥民
凡此種種

港共仍可信?中共仍可信?香港人遊行更被禁止, 勇武需用武力.

是否可行?

與其用暴力抗爭, 不如用吓腦啦.

越錫身越要比佢地知道佢份工係有極高風險
唔係口頭上講話高風險 實質上full gear
休班睇你有乜gear

香港啲雞尾酒畀晒地下飲

香港玩唔到除左因為和理非多
仲有個原因

消防太盡責

Push.

又係大合唱抗中共嘅節目時間喇

你都on99 好明顯係啲韓警見到啲人個個揸住支汽油彈，邊敢衝姐，唔撚驚食放題咩

金義聖咪當年喺前線囉

點解啲韓仔對催淚彈完全無反應咁？
係咪食到免晒疫

韓國啲示威者行到黑警隔離咁埋都冇比人禁住黎打bor
睇返香港，路過都打到仆街DLLM

韓國人真係好癲好勁抽

唔係話勇武唔會令運動贏咩
要透過和理非
爭取道德感召
爭取支持同民意先會贏

武力就會令雙方升級
你點升都唔會升得勁過政府

個原則唔係咁寫咩

點解佢地咁武力都贏
唔明

嘩南韓真係亞洲嘅示威王國
睇片見啲示威者真係想掟中警察
而警察又對氣油彈無感覺咁

之前睇韓農嘅片
佢地對胡椒同催淚彈都好免疫下
就算無保護裝備噴過嚟都會照衝過去

韓仔

咁都唔算好黑嘅

正因為黑警知道有得 fc 就大鑊，所以先趕記者，用盡方法毁滅證據

最後架裝甲車噴咩出嚟

大把廢老話打得好

留名

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

個個當個兵係威啲

當時有冇和理非？有冇人會話佢地係暴徒？

佢哋用強國標準咪最低武力囉

所以最緊要係贏

Push

錫身到

仲有光洲單野

參過軍係唔同d

終於有人講到個重點

南營洞
跟本個時用防共理由來打壓

差不多時候要出了

黑警廢 都唔係第一日知
毅進仔醒得去邊？

香港差佬？
掉下磚都叫救命投降
要解放軍出黎啦

韓國勇武派

所以今次香港人真係算有進步啦
繼續努力

仲要收咁高人工

每分每秒都有爆玻璃聲

點解香港永遠都諗住自己有包袱 唔勇武

當年啲人無豬咀既

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

香港點會咁近距離俾你掟，d布袋彈射到你開花啦

係咪得香港D狗特別惡?
外國果D咁撚克制既
同埋點解佢地D 火魔法咁高HIT既

叫班崇韓藍絲如何是好

其實唔係既，段片睇唔到啫，南韓班警察都係好撚暴力
天下黑警一樣黑，冇一個係無辜

俾班狗睇下點解你地特別黑

落火雨

韓國人當過兵
實打兩邊差唔多
黑警只係贏裝備

痴撚咗線？
放個汽油彈叫暴力？
收皮啦撚樣
快樂抗爭

人哋農民示威都已經好撚勇武

前線做埋總統添

唔怪得金義聖驚都唔驚下

韓國手足戰鬥力100 hp 100 mp 100

根本香港人呢幾年最多由幼稚園升做小學
韓國講緊係大學級

證明火攻對防暴跟本零傷害

似驚多過克制

圍人鏈唱

革命之火

可以療癒

遲下就實彈鎮壓了

只可以話泡警強壯好多
唔好吹奏佢地人格

求下大家唔好推呀

陣間燒死狗狗就唔好啦

唔好推好唔好先

推上熱門呀

咁掉真係好危險

不過使用汽油彈嘅前線示威者都係嚴格遵守汽油彈使用指引

好簡單
佢地北面無一個和平集會都要用坦克車鎮壓嘅政權
同埋人地真係有去當軍
仲有學天琦話香港人真係有太多包袱

示威人士會向濫用暴力嘅犬隻使用最低武力

泡菜仔physical stength勁太多
唔驚唔夠力team kill

一但達到目的就會停止

即刻諗起金義聖上到場連豬咀都唔使

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推

當過兵先會明唔可以亂開槍

可能人地係有目標, 係政要車, 警車呢
你又唔係果個年代同現場, 好難評論

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

雅典，希臘之前啲示威仲勁，唔知點整

唔好吹奏
防線盾陣黎咋 目的係hold住班示威者 佢地d特種部隊一樣濫暴到痴線
而且條防線你都見唔少防暴忍唔住還拖

點解會咁多負評? 韓國亂扔架喎, 中民用車中地下

屌咁都咁多負皮，邊有講錯
你有進攻目的去放同見狗就放係兩回事黎
本身已經唔多資源唔多法師既情況下仲想學人放題？

真嘅TG放題.

大家真係唔好美代韓國班狗 佢地當年都打到人仆街 話晒都係真.軍政府
大家有興趣了解嘅話 推薦睇下鍾樂偉fb 佢有講好多韓國呢方面嘅野

唔知
不過我唔係當時年代未必知細節係點
可能有咁既必要掛

非黑即白
唔係無差別放就一定係究極和理非

直頭請韓佬 carry 啦

建議你查下 白骨團 算係畜龍既升級版

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

因為佢背後冇十三億人勢力支持。

如果香港係真自治，個政府兩野跪左啦。

韓仔全部服過兵役係戰鬥力高幾班

樓上吹奏警察果班係咪戇撚柒鳩？ 當時好多被拉既女人被強姦，政府出白骨團，催淚彈射死人。

我見一個人冇組隊帶唔到幾多, 一個人帶成SET又驚搜身, 起碼多幾個人一人帶一樣原料, 比狗逗都冇咁易奶野

2005 韓農勇武香港

睇完諗到一樣野 前線位置最好要有旗手
所講嘅旗手係可以充分表達到我地訴求
唔係記者影出嚟真係以為我地純粹破壞

南韓白骨團先最撚癲，完全唔受約束

外國早就出坦克鎮壓了

Don’t push

香港人係廢柴定係仁慈

Cls

《逆權公民》時期？